有冇人cap到佢只不過係高級G

坐係度碌緊連登
忽然聽到句咁既對白都嚇左一跳

全能的連登仔